112要點做呀？ 行動post呢？ 等多d人知呀

連光頭垃圾出figure都上到熱門

得罪講句

條垃圾關我撚事咩

比少少力推行動post啦 成個熱門都冇112

原來全球有30幾個地方參與嫁！

攬炒巴團隊已經聯絡左11個國家，33個城市，同香港喺同一日舉辦集會！城市遍布歐美日澳台！

全球出曬黎撐香港，但香港自己得小貓三四隻以後仲點好意思叫人撐香港？？

本週行程表：

30/10：宣傳112維園見
31/10：宣傳112維園見，831兩個月悼念
1/11：宣傳112維園見
2/11：維園百萬人流水式大集會！
3/11：活動已取消

回覆時試着不要說 推
說 112 維園見

貼牆 Airdrop 派傳單比人知呀

諗到咩都去做啦

光復香港
時代革命

TG公海：
TG頻道：

112 維園見

612 721 811 831

有30個地區參與嫁

唔想重複梳士巴利花園唔夠人嘅話就大力推啦

推

112維園見

112

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1